[Gym撚］點解啲人咁鐘意喺Gym房呻吟？

成日啊.....啊......啊.......
好似仲爽過扑野

机

求愛

其實啲女聽到會想扑野